Bloodborne 新手一齊玩同過關!!

本身對DS同BB個故仔好有興趣，
已經上網睇哂d解說同walk through,
但未玩過Bloodborne(PC玩過DS2)

上星期買左隻Bloodborne The Old Hunter Edition,
聖職員怪獸死左好多次，最後搖鈴搵人幫手過左
神父自己打左5-6次最後自己過左
而家岩岩玩到舊雅南，有個機槍佬，唔知點行

想搵幾個同我差唔多進度既新手一齊行，一齊玩
可以開party用咪傾住玩
psn: hofaicomhk

我係直接鳩奔上塔同佢隻抽

我有game但連第一關都過唔到

我都卡左係呢到
之後就無再開過隻驚

早排特價買左，卡最耐係路德維希同科斯的孤兒。但總算過左...而家打緊金杯 拎埋最後一個trophy

如果你兜後門去機槍路個到，其間一隻怪都唔打，就可以同佢講野，拎徽章。之後佢就唔會射你

上去一野轟佢落街

無人add我🤦‍♂️
Push

留名過埋聽日add你 要返工返學

Push. 今晚10點開波

我路德維希卡住就無玩
最衰係我玩2周目先入dlc,都癲架

都係無巴打add我...我唯有自己過.....

打渴血怪獸，打左5次都輸。
次次差少少贏就出combo秒我full hp

我玩到神父都打唔贏就無玩

一開波就撞失路

聖劍同旋風斧打全場

第6次渴血獸，終於贏左
有成2皮幾野，點用好？
一皮條匙已買，升級又唔知加咩好
加技術有咩用？

好想幫你手但唔係新手

機槍佬可以推佢落街

我都係加完發現樓主要求新手

除左體力同耐力之外
技力血都係跟武器有加成
武器有一欄係睇加成
例 力D 技C 血A即係你血質愈高攻擊力就愈高
btw條匙可以唔買都有條路過到

屌我宜家先留意到 不了 二周目都完